唔訓既你 依家做緊咩野?

Want a hug

又俾你爭咗1

攬

準備煮個面食

聽日要早起但係仲未洗頭沖涼

琴日已經同你講咗你發夢先會做到第一

nononononnono

Hug u tight

臭雞

冇人應你

岩岩係基隆民宿到仆街

Thanks

幾經辛苦寫好personal statement

報master ?

回緊氣

睇緊書，好短但拖咗好耐

攬攬

聽朝沖

不開心就不開心

係床 準備瞓覺
各位早抖

飲酒

night

女朋友發完脾氣，真係好黑人憎。依家唔想訓。

好撚熱咁嘅今晚

早抖

打完丁？

感建分

唔係

忍水健康

chuchu

睇咩書

你就好

聽日聽日

後日後日都唔得

臭boom

我都飲緊 問緊自己點解咁失敗

聽朝沖就要6點起身
我可以遲訓 但係我早唔到起身

Shakespeare嘅The Tempest

大後日大後日

喺失敗方面我都幾成功

工作壓力。你呢？

呢本想睇但無乜時間
有冇睇過Shakespeare 嘅the taming of the shrew?
都唔錯 啱哂連登仔

same 做到隻狗 一事無成

都係我嘅

睇唔到仲有一級
成個人飛咗出走
個水樽都彈到勁遠
岩岩揸民宿架老爺車出去
大濟了 揸30分鐘死2次火

明明自己做好哂所有野。仲要俾人插幾刀
唉

未呀，只睇過大路嘢Hamlet, A Midsummer, Romeo, Twelfth Night, The Tempest，同佢少少sonnets

仲有Macbeth

永遠只係小薯仔 以為比心機做就有機會 但遇到武肺

睇下醫生？

覆緊你覆緊你

有時得一個最忙最唔得閒做緊嘢
人哋就以為你係到hea時間唔做嘢

一定會有日1到

唔知，我自問都算嚴重但都未睇，覺得冇乜用

讀讀

全公司都係廢 博命為咩 只為升職加人工 而我乜都冇

我係

我都淨係睇過好少
都係Hamlet Macbeth Romeo Winter 嗰啲
Taming 係講而家女主角嫁咗俾男主角 然後男主角係咁羞辱佢 最後tame咗女主角
不過有坊間兩個版本 唔知邊個先係Shakespeare作嘅
一個係有結尾 一個無結尾
Sonnets 淨係睇過好少 10篇內 全部都好靚
有冇睇過John Keats嘅poems?
Ode to nightingale 真係好癲

幾多日無沖涼

從來無沖過

死啦真係太耐冇揸電油棍波車
我同外父架車都係柴油車

煮完飯

煮完

岩岩食完刷埋牙

我外父聽日會黎基隆做野
所以會留多一日

挑我機？

睇到好sad

呢段周同學死因庭嘅節錄，令我男人老狗喊到收唔到聲

啱啱飲完個湯

一字一句

一邊諗緊個ex 一邊做野

睇嚟連登仔對男主角應該會好有代入感

佢嘅play好多都未必佢完全原創嘅，好似Twelfth Night咁，好有可能係參考劇情差唔多嘅劇「Of Apolonius and Silla」。

其實Sonnets我睇過十幾廿首，但背得出少少嘅都只係18。17、23同130我都好鍾意。17係講愛似燈塔嘅比喻；23係戀人好似好差嘅演員咁，但佢做唔到佢supposed要做嘅戲份；130講愛人身材又唔好又臭，但都愛佢咁其實畫面同比喻以今時今日嚟講冇乜特別，但同佢嘅英文讀出嚟就係唔同。

我Romantic period幾乎冇接觸，偏偏之前嘅17、18世紀同之後嘅Victorian同20世紀嘅就有接觸過（雖然都好少記得住）。但最鍾意嘅係Baudelaire嘅惡之華

早啲休息啦

咁快

有湯睇

唔好諗啦
分心

叮叮羅宋湯

早唞先 聽日返早

諗下好 打飛機就有份

Taming都聽講過係參考其他劇
不過都係得Shakespeare咁有料到 流傳到咁耐

Sonnets 有一首好深刻 係講愛人好似summers day咁 不過唔記得邊首了 你背到咁勁我唔洗讀sonnets所以無好認真研究 當興趣睇吓 同埋上網睇啲人點演繹嗰篇野

我好少接觸嗰type poems
有咩介紹

咪就係18

Shall I compare thee to a summer's day
Thou art more lovely and more temperate
Rough winds doth shake the darling buds of May
Yet summer's lease hath all too short a date

流行程度大概同床前明前光有得揮

唉 煮個麵食

17, 18世紀好多Metaphysical peotry，好似John Donne咁，啲比喻好複雜。Victorian啲詩格式開始多變，邏輯又係好複雜，好似Robert Browning咁。對少接觸或者冇人教你睇嘅人真係唔友善

所以我推薦惡之華一句短短地，比喻唔複雜，又夠晒墮落同真實

唔想洗多樣 冇左條女已經冇乜心情

想問下長期失眠有冇得請假

冇 但產假有

好想射波

以前都叫有人guide住我睇
而家無了 上網睇analysis算

啱啱search 過 係一本書嚟(?)
遲吓睇

咖哩

都正呀

晚安

瞓唔著 見呢幾日啲版全部都係鬼滅 唔反感都變反感有咩咁好睇

冇雞排
得雞柳

冇睇
不過潮流既野一陣就過架啦

街好大風

仲唔返屋企

食飽了
就想訓

有新ova?

返緊 好凍

着衫

就瞓

我接左 比返個波你

訓唔著病得好辛苦

好夠味

食完安眠又遲鈍又飄飄然咁

冇嘢做 發呆呆

覺得愁

睇唔到有乜野衝突

每日關心美心泡仔進度

咁有心讀文學嘅

之前中學讀Englit 遇到好老師
所以即使而家grad咗都仲好有興趣

讀呀

我係大學先讀，中學真係磨滅學習興趣嘅地方

岩收工

下返咩